勇武唔係要停！係要升級！

勇武都可以暗地裡做
成日話接放工 接到未？

推

勇武行動必須升級

邊個話我哋輸緊嘅我屌晒你哋老母！要嬴嘅全部同我入嚟！

推,所有掟磚同火魔法都係黑警扮示威者做既
緊記要事：
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

麻包袋

支持

收皮啦 講咗咁耐都冇人做 放棄算啦

就算有人做左都未必有新聞報出黎

我地連搞到黑警驚嘅野都做唔到 所以佢地咪跟住個勢恰我哋囉 有人殺警未呀? 刀呢 識用未

武裝起義 背水一戰
消滅港共 還我香江

暗角打獲

接收工! 刀仔插眼! 以眼還眼!!

黑警砌生豬肉呀!!!!!

用呢條片去打
所有黑警證供都不可信

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas
5. 太古站1米內行刑式掃射示威者

文宣 全文用刀